其實大家係咪一直都神化左貓呢種動物

講到佢好似喵星人咁，又跌唔死，又餓唔死，就算被雷劈都可以電唔死！

一早上左神檯成二千幾年喇喎

見啲人叫返隻野做主人就知

無神化到
根本係神

得樓主正評自己

我無正評到

因為貓有九條命同好高斗 你有冇聽過有動物有九條命？

其實袁生係咪一直都神化左粉俠傳呢本漫畫

明日又搞一年一度展覽

盂蘭節無咁早

佢D土人拿去下面都唔會收

show blocked user 跳跳蚤